諗起林鄭比人照緊肺，我心有餘悸

一個唔覺意被猝死
有上冇落
係咪軍政府正式成立

推

幫閘大大奶袋底咋

會唔會係佢野食到加料搞到佢生Cancer
共狗手段

使鬼擔心佢

偉大嘅焦土之母
要留返條命見證埋玉石俱焚，攬炒之時呀